想光復香港 908去美國領事館

只有美國, 先有能力箝制中國

人權法案過香港先有好日子

成場運動先可以有平反的機會

香港先有長時間的真自由生活，免受恐懼的生活

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

岩

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?
分別在於：

殉港手足：
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
Zhita Wu（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐（27歲） - 4/9/2019
9人離世

還有：
4隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

《願榮光歸香港》

pish

而家美國講咗支持autonomy
我哋終於可以食住條水上啦

香港問題根源係傀儡政府佢根本唔想理我地。我哋要奪回自主權先可以永遠地保障我地自己。撤回或者答應5大訴求轉過頭又會借屍還魂。趁住美國會插手呢個千載難逢嘅奇蹟大家真係要食住上去到盡。奪回自主權啊!!!!

各位文宣又好 tg又好 Twitter又好
襯國會開會之前推盡佢

記住有美國幫手係一個奇蹟，而奇蹟未必有下一次。

push

無錯，只有一次機會

推

831 CCTV
906 遮打
907 機場
908 美領

到時見

908 美領

還我 831 真相！不要港版 64！

［還我 831 真相］點解口吐白沫？原因在此！

大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

9 大核彈內容包括：
(1) 基本法自古以來是中國領土的謬誤
(2) 中英聯合聲明的謬誤
(3) 不平等條約無效論是謊言
(4) 中華民國早已放棄香港的主權
(5) 中華人民共和國以武力脅迫大英國移交香港主權不合國際法
(6) 70年代聯合國從非自治領名單剔除香港
(7) 中英聯合聲明違反住民自決原則
(8) 香港符合《蒙特維多國家權利及義務公約》中「國家」的定義
(9) 香港軍事史

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

判林鄭落地獄
光復香港秩序

完全無人推908post，係咪會少人去?

10萬人

推推推推推推推推推推推推推推推

Push

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

邊度仲買到美國旗？

著suit去呀

908

sir , this way!
召喚美國黎打，我地自己都要回一回氣

集氣

聽日就係喇！！！
幫手傳開去！！！
（p牌 麻煩大家幫幫手推)

九月八，遮打見！

最好2點半前到達簽署！

記定英文口號

最後唔好意思阻多你十分鐘睇睇人權法其實係咩黎

不衝擊，不破壞
九月八，美領見！

推！

gogogo